如果你係霆鋒，你會推出咩shake shake粉

食完鋒味個港式燒味 一言難盡
有感而發
我會推出
鐵觀音shake shake粉

咖哩牛腩shake shake粉

結他味

男人味shake shake粉

磨刀鐵粉

黑糖珍珠shake shake粉
一定大把港女嚟食 到時賺到fatfat

煙仔味

燒味

叉燒味

薯條味shake shake 粉
雞蛋仔shake shake 粉

女人味

金屬 beef wellington 粉

PG鮑魚shake shake粉

柏芝西水味

咪鋒味囉
咁刀要問🙄

芝士牛柏葉

MK粉

鋒芝味

威靈頓味鋼鐵粉

原味(味精)

叉燒飯

檸檬味

百里香燒雞味shake shake粉

第九味

你老味

老泥粉

隱世極邪惡拉絲芝士粉

再創埋個鋒味甩蕉皮shake shake法

你不如問下霆鋒會用咩姿勢shake好過啦

佰芝味

王菲體味

黑松露

熱浪味
港式奶茶味

蛋撻味粉

袋底味
蝻亞妹味

Shake味 shake shake粉

拍青瓜味
芝麻醬味

腳屎

皮蛋味

雞蛋仔味

眼淚味
他知道，哭是沒有用的。

豉椒味

鋒蜜味

鯊魚味shark shark粉

香水味

四包血味（腳）

你話出咩包我就知 車禍頂包

peri peri

鐵粉

如威化般乾脆粉

威化般乾脆味shake shake 粉

青春般清脆味shake shake粉

無味彷有味shake shake粉

乾炒牛河味

鋒味頂包

玉蝴蝶味（碎上）

頭皮味

麻辣

他知道，shake shake是沒有用的

芝士鮑魚味

咩粉都得啦 反正係d 狗食 唔洗太在意

洋腸shake shake粉

精液味

Bobo味

風味 收你幾蚊，咩都唔比你 食風啦染頭

陳柏芝味

沙爹嘔味

咸蛋

我來縫味

張柏芝堡

用腳趾夾住shake

冠希腸味

香蕉shark 法

定用空氣結他咁樣嚟shake

爽身粉

未嘗試過的人生味

肯定個個都想試一下

王菲味 張柏芝味

活著viva味
玉蝴蝶味

一定係 "柒味粉"

煙灰做粉

鋒味曲奇色色粉

G味

生炒骨/咕嚕肉味

雲吞味

我來shake！

即磨鐵粉shake shake 粉

炒車味，頂包味

一定係檸檬味啦，咁都要問

碗仔翅味

黑松露肚臍屎

柏枝味（松果味）
皇妃味（英國皇室味）

四哥骨灰好好味

lemon shake shake粉

蕉皮味

磨刀石味既shake 粉

香港版：謝霆鋒、陳冠希、陳小春、陳曉東嘅精液，再經張柏芝嘅閪水發酵
支那版：謝霆鋒、李亞鵬、竇唯嘅情液，再用王菲嘅閪水發酵

仲shake?
梗係chok chok粉啦

十二道鋒味

活著Vi粉

沙嗲牛肉味

水牛城雞翼味

山竹牛肉味

7夠味

sorry 有少少爛

只出紫菜
然後講句 其他全部味都係垃圾

袋底味

屌你老味

咸檸柒味

張柏芝士味

十二道鋒味

十二款輪流出

一窩瘋味ShakeShake粉
凡Cosplay MV裡面個Look就送多一包

港豬味

白粉